{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155268?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 라니아풀빌라펜션 (독채, 대형 정원, 수영장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数やオプションなどの追加料金は、現場決済となります。 もし予約人数より多くの人数が追加される場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合には別途追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合には入室できない場合があります。 また、ペット同伴をご希望の場合は、当ペンションで許可していただく必要があります。入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 法的には未成年者の男女同室での宿泊は禁止されていますが、未成年者の同性の場合は保護者の同意が必要です。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合は自動的に予約キャンセルとなり、再び正常に予約することができます。 入室の際、個別バーベキューがご利用いただけます。詳細な時間と料金は入室後に当日現地にて予約いただけます。 一軒家ペンションで、全客室が独立しており、我が家のような安らぎを感じることができます。 ペンション内禁煙ですので、ご了承ください。 夏シーズンにはプールの利用が可能で、営業日や時間などはペンションの状況によって変動することがあります。 駐車場がありますので、駐車にはご心配いりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションなどの追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加料金は、現場決済となります。"
        },
        {
            "question": "予約人数より多くの人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数より多くの人数が追加される場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴をご希望の場合は、当ペンションで許可していただく必要があります。入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的には未成年者の男女同室での宿泊は禁止されていますが、未成年者の同性の場合は保護者の同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合は自動的に予約キャンセルとなり、再び正常に予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室の際、個別バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "入室の際、個別バーベキューがご利用いただけます。詳細な時間と料金は入室後に当日現地にて予約いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "ペンション内禁煙ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夏シーズンにプールを利用できますか？",
            "answer": "夏シーズンにはプールの利用が可能で、営業日や時間などはペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場がありますので、駐車にはご心配いりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 632
    }
}